PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (112) 兌昇生日快樂

[gold]

為大家集氣!!
天佑香港&PDX每一位仔仔

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

[/quote]
兌昇生日快樂[/quote]

兌昇生日快樂
佢對眼真係好閃閃

兌昇生日快樂

Lm

兌昇生日快樂

兌昇生快
新人？

好靚仔

早晨J

啊啊啊琴仔有網劇

你好呀 新人你pick邊個

早晨已經要咁而家點算

琴仔好叻仔

lm
兌昇生日快樂

恭喜琴仔好叻仔

日常渴求比垠尚黑我面

呢堆白恤衫演員propic真係不得了

咪色我男友🙏🏻

係

下午J

新人你好有眼光點解你pick佢哋嘅？

手足想lick his feet

又話老公係偉仔

黃昏J

我節目播嗰陣最中意施勲 覺得佢好有leader力 實力又唔錯 有時又幾得意 我係俾佢finesse嘅表現驚艷到 然後睇埋佢所有直拍 都好吸引我 即使明知佢俾人惡剪有啲sad 但我知佢有做好晒隊長同編舞嘅職責 都冇真係同人不和 明明自己冇錯 佢都覺得自己做得唔夠好 所以即使見佢排名跌 就預咗佢返公司 支持佢活動 喺節目入面即使結果唔理想 喺我心目中 佢都係最好嘅 咁就足夠（至於知道佢無論做得幾好都係唔會出道 都係後話了）

至於垠尚 除咗我覺得佢好靚仔之外 佢係施勲最引以為傲嘅弟弟 係務實嘅努力派 年紀細細但係好成熟 喺舞台上面都有好吸引人嘅氣質 喺節目後期發現原來佢唔係自閉仔 好中意佢活潑可愛嘅一面 喺佢出道之後佢有好多我心目中嘅神gif

其實其他X1 member 或者其他仔仔都ok中意

新人真係好用心睇感動

新人打咗咁大段野黎表白 我中意
我1pick施勲佢真係好乖仔又好叻仔
佢又唱得又跳得又rap得又作得
但睇到你括號個句我有啲眼濕濕
果個傳聞屬實嘅話 AJY點解要咁樣對佢
佢果時咩都唔順 會唔會搞到有抑鬱
明明佢人生路本應係好一帆風順
不過好慶幸Rhymer同BNM咁錫佢
佢而家係BDC出到道我都好開心

垠尚前幾日走左去BNM con好有家族愛
好想見佢真人 傳聞佢個人唔上鏡
真人好睇N多倍 想FC

表揚新人

笑死
一打長文就知你係邊個！

好開心契仔出世得啱啱好
痴到個生日po
契媽愛你

帶埋契爸黎留名祝契仔生日

好似已經陸續有人收到會員禮
唔知係咪同cafe啲野一樣唔可以外傳就唔po上黎了
見到有人up左上ig 好好睇 好後悔個陣冇買到

疾總.. 啲卡正到

我都想fc

日常色仔

Hi 施勲垠尚歡迎你

呢度冇人信得過

咁多位早晨

團長早

佢細個嗰時成日對住我做呢個表情
眨眼已經咁大個仔

好彩嫁咗比佢之後有幸睇到嘻嘻

老公長大了
莫名覺得下面兩張好色

我對老公痴心一片

手控：南小隻手好好睇

都廢事話你

早晨

我都係因為咁樣估到

我係本po唯一清泉

正過碟個啲

笑左

呢兩張都色...

回帶見到個po 100(1) 以為邊個咁疾總推到爆po

啱呀

笑死禾

冇人信

Q2. what is your fave cafe drink?
dohyon: chocolate milk

Q4. do you have a special memory when you were at a cafe?
dohyon: i had americano & was surprised bc it was too bitter

Q7: what would you describe yourself as a drink at a cafe?
dohyon: milk

Lm

花心罪證多到數唔晒

有邊個仔未被佢色情過

想問邊到有X1未拆專賣？
我表妹突然入坑
唔想幫襯信和d黑店

前排見豬媽有啲舖有黑白set，價錢都ok

同學愛新鮮～
亨俊大過天～

咁平
佢話信和140包poster
但唔計銷量 不了

實不相暪
我老公係牙偉
我正室係琴東賢
我男朋友係金旻奎
我大仔係南道賢
我二仔係李津宇
我BB係宋亨俊
我嘅青梅竹馬係金曜漢
仲有個機械人管家車俊昊
同SP人間性器韓勝宇

好得意

呢首咩歌？

你仲癲過南朋友絲

改編村士首戀愛大過天

咦你脫咗P牌

兩位幾時決鬥下

我不嬲都冇P牌

小妹望塵莫及⋯⋯

對唔住我依d廢老係聽Twins大⋯⋯

但我唔sure佢計唔計銷量同有冇poster
不過128都算平？之前搵代購60一隻
第一次買乜都唔知

通常咁平都係站姐簽售碟？

咪玩啦我正常人

你想點

又色我BB
我認同牙sis佢好適合玩囚禁play再用佢個對眼小狗眼怒啤住你問你幾時放佢走啊啊啊啊啊

對唔字我記錯左第樣野
睇返record我買115
咁即係大眾都唔算好貴
但可以問佢有冇poster 銷量我覺得佢地未必答到你……

覺得兩位可以battle下 晶腎分震症候群人士扮正常人嘅能力

係晶曟勲裂

憲彬好搞笑

Music Works

唔知有冇好多人send咗畀鎮赫睇？

警告

開知佢地本身相唔相識嘅呢

星期六個個出曬街

嘩！！！

本身我個人覺得牙木最靚仔
但而家我覺得不分上下

想買頂。。。但我帶到好似廚師帽

姜bot上線

姜bot

見到多左咁多unread 就知姜巴bot返左黎

三個各有各靚maroo都幾識揀人

戴左個頭會好亂

병찬係咪染咗白髮？

真架！！ ?我呢排少咗睇啲仔仔消息啊應該好襯佢！！！

好sweet呀

韓哥係屬於sexy的

brandnew music Christmas song!!

呢隻手咁靚

知唔知係邊個嘅？

人間性器
我色情他
아무도 못말려

南小

好靚

表白團長熱心推BDC

憤怒時都好靚

醒目！

三文魚絲

因為琴晚想po
但諗住搵齊咁多對靚手手先po上黎所以冇po到

呢張勁好睇

色情無極限

三文魚
Merry Christmas

牙韓25碎都FBI.... （思考Emoji）

仲要三個都姓李

con仲會再染

今日本命？

因為琴b未成年
色情邊個都要

係咪要加埋你BB

muah

快啲搵齊！ 我等你po

틴틴飯在此
Btw 新人想問邊個係牙木
有無花名list

無錯！！！

李woo jin？ 因為佢木無表情

I SEE
SORRY 我只係記得佢話好想掂大哥D腹肌

但個衰仔日日話要色情小妹wo⋯⋯
18+⋯⋯

牙餅染咗白毛之後好正！！！

原來你係花花
變左牙潔嘅！已經唔係曹pick????

佢情迷在潔嗰幾隻牙仔

仲有14個鐘就係24/12

白毛毛餅

琴仔都未成年

要衝呀

佢可以改名做花心

係呀

打錯左呀呀呀呀呀呀呀呀
未訓醒

禾都唔想架

聽日就係平安夜

你打錯咩野？

又有偶遇 好靚仔

花花（已棄曹）

碩

花心世界

笑死

花心瀚

我想打唔係呀

打漏左個唔

唔準笑

你確定？

禾都知冇人會信

我get左係曹pick
係咪我都未瞓醒

hoball

比你誤導左

冇心架

BDC vlive

好搶鏡

想咸

有人見到協囝帶牙套
無咗對可愛牙仔了

Btw 佢無剃鬚 有鬍渣

下！！！！！

被愛概率 如宇碩 陰森詭秘

Btw又偶遇
Get ugly了

岩牙
想俾佢用鬚根磨

韓哥生日快樂！

有冇韓哥pick 開生日post?!

想開但應該好撚多人排隊

我都覺

開啦

gchi霧子

你開啦 我手上冇電腦呀

嘩

韓哥

開完po先貼圖

霧子好xute

唔知邊個開緊

邊個開緊

救命

應該有人開緊？

molamola我可憐嘅曹

三文絲你睇多幾個po 花心星人花花唔係棄pick😂

韓哥生快
仲未有新po既？

唔知邊位韓哥pick 開！

等緊人開

禾唔係呀

花心星人多左個pick姐hehe

多左個pick

呢張好qq！

韓leader生日粗卡

新人留名

繼續

原來10日前

返嚟了

留名

OUI同君豪Mahiro解約
咁快

係囉 佢哋開完FM冇耐咁

牙彬牙憲唱움직여

仲有新歌My Ange
mnet仲未改返名

又多左位日本手足💘✊🏻

係喎

好耐冇上黎
係咪有新人

好多新人

牙當

劉海

係咩

你個名

我嘅

我係夏娃

傻仔笑

係牙

你就算喇

咩姐 惡能到

小妹一向臭串

真。姜巴

臭串姜巴

hangorized

新人

hello

好鍾意呢個詞

冇聖誕連豬用喇

Gchi遮眼style

係

終於有結果 唔洗雪藏班仔

拖太耐... 不過至少終於有結果

期待Victon同埋其他仔仔新團/solo既活動

終於散

我知咁樣先係對佢地好架，但係

追星船個團嘅留個名
喊B正模咸仔熙熙禾黎啦

希望佢地順順利利返原公司
唔想cj 又拖住佢地

仲有個新仔仔

點都會繼續支持佢地

勝宇碩B返victon同up10tion
Woolim 星船 MBK 都夠仔仔自己出團
牙尚可以合流BDC

杓曹唔知夠唔夠隊友出團
曜B無拍檔點算？Solo？

係呀 相信大家pick佢哋嘅係唔會話因為佢哋唔係X1而唔再留意佢哋嘅！

Woolimz gchi區
南小要返MBK

woolimz
MBK ... 佢好似因為宋佳人賺到錢嘅...

杓同公司嘅仔仔好似都走左
曹我覺得佢有料再出嚟solo嘅
曜好似仲有碩華B同公司

至少有個結果

曹唔會啦UNIQ又唔似有合體機會

係我見錫華李煥同文仔成日一齊行街
係 錫華未走
曹我都覺得佢可以solo

人生最浪費時間嘅綜藝

佢地同出道歌個名一樣都係瞬間...

概念係蝴蝶……壽命都係幾個月

其實30號開記者會已經有唔好既預感
見到twitter啲人開哂香檳咁 硬係覺得會炒車

搭緊巴士返屋企 係story見到消息
其實好平靜 都預左
但放左咁多時間落去 始終都有啲唔捨得

咁樣可能係最好既解決方法
未來係點冇人會知 可以做既可能只係默默祝福佢地以後會過得比依家更好

貼最後一次I'm here for you

잘 자 내일 잘하면 돼
晚安 只要明天變得更好就行了

曹承衍你快啲返黎啊
我等你

推推長文

燈中

我會珍藏份會員禮

咪撚合體
樂華早走早著

解散咗之後各自爭氣啦

我安雄仲係樂華雪櫃雪足兩年
建議拉埋牙雄組個Rapper小隊應該好震撼

bala
相信牙嘈會好快返黎

追星真係要及時

一齊

我剩係有希望佢地可以順利啲

曜b同東漢大賢加其他oui仔仔

咁都好似幾好喎

其實拖咗咁耐 都預咗會解散
之前話繼續活動反而覺得有啲意外
其實睇咗咁多個月點都有啲唔捨得
但真係咁先係對佢哋最好
唔駛帶著造假個名一直俾人鬧
希望大家重新出發都會有好結果
除咗安俊英

無得再嗌 flash登登登登

走監獄路吧Wuli小英

導狗mon po

Mbk 好垃圾

咪理佢啦

佢屈過我係邊伯賢良xx

差啲認唔到你

你講完我先去起底

痴撚線，MBK要佢兩個拍片講X1解散？

吓

要出嚟道歉嘅應該係CJ、Mnet同娛樂公司代表，屌佢地冚家，咁撚陰質

仲有呀成鳩日負評嗰個mon po狗死返出去啦，喺度該該叫

係咪痴線 啱啱解散就推佢地出嚟拍片
上面話係導狗mon po啊嘛

條廢柴反降都反唔到，反而鍾意邊隊就燈邊隊，正一愚樂台沈大師

下 道歉？

班大人個個搵律師度份唔會上身嘅聲明，但就要兩個細路親自拍片交代道歉

依家見到蝴蝶都諗起佢哋

岩

係 仆街安俊英

我都係咁諗

揀錯無用不推文sorry

on99 MBK真係垃撚圾公司黎

講到想喊咁 好心痛

同意
佢同樂華幾時完約？

通常啲約就出道果時簽7年
以呢個情況嘅話應該就完約嘅
不過唔清楚佢有冇同樂華延長條款果啲喇

以前見過有文件寫住係到2021
但唔肯定有冇因為參加左pdx而延長
或者佢會唔會唔想走……

我覺得有續
X1明明5年 中途完咗約樂華咪蝕死
應該續咗先可以參加
［頭盔］據聞上年佳恩就係得返一年但唔續約先被黑走 [/頭盔]

瞓醒都仲係好衝擊...

g持

禾嘈
禾諗佢遲啲應該淨係幫樂華個隊大陸隊作曲
之前偶練個首決賽曲it's ok應該係比UNIQ comeback嘅歌
冇lala比左偶練
個首歌好正禾成個偶練最鍾意個首歌

我都鍾意呢首
我無睇過大陸版
但有聽曹demo
如果佢唱返就好

嘈真係完全可以solo 佢唔駛俾樂華綁住就好

都要希望樂華識諗最好完約就快啲走啦

又未至於剩係幫樂華作曲既
佢本身就參與好多製作
之後只會有增無減

話its ok係cb曲真係傳說黎
見過有人澄清唔係 不過都冇人證實到
但首歌真係成季最好聽個首黎
如果有完整版demo就好

岩呀

禾都係聽人講
唔堅定流

唔知

希望有公司出手撬走佢
牙曹好嘢黎

我睇咗
牙碩寫得好好 好真心
好感動

嘈應該失眠了

佢po嗰陣韓國都就黎3點 仲唔瞓

UNIQ 依家同解散冇乜分別
樂華娛樂又唔係一間好公司

曜b
求翻譯

bb

唔會啩
可能等件事淡d先掛...

真係好攰 大家都好攰喇

錫返

抱

係 大家都要好好保重

同意

講左會員禮點退錢未

呀曹ig首歌

我依家先follow

勁正

[단독]김요한, '학교 2020' 男주인공으로 첫 활동
[獨家] 金曜漢以《學校2020》男主角進行最初活動

曜B

咩經驗都無一來就做男主
希望佢有拍戲天份啦

好期待
黎緊仲有牙潔同南小fm

牙嘈ig update頻率高到好感人

好正呀 學長！！

曜漢學長
快d教我跆拳道啦

好開心！

由佢初出場個look開始我已經成日想佢做學長角色

著住對暴走鞋當住全校向我表白
Senbai

佢個角色好似真係有鍾意嘅女仔 到底係邊個咁好彩

校園劇真係美好……

佢最新個story

好cute cute 仲要轉圈

最新個個唔係短褲仔gym room咩

琴日收到會員禮
係印左自己名 生日 嘅會員卡

請珍惜

成盒野放好左

老公隻手真係好正

笑4禾年齡淨係做到曜b同學

禾只係可以做到佢學妹⋯⋯
學長⋯不要⋯

可以ff上堂係佢坐你隔離

輕手d
原來琴巴咁細個

當b要開lie了

好似仲正

Gchi

🤔 朴佑鎮都係同一時間開

唔係 7咗

見大家咁g持 俾大家望望我粒b
但唔好色他==

烏咁低想點

是否痴線==..？

想伸隻手入去

好似細個咗

衰仔

米色

我色情他
Starship仔仔真係好正
牙咸牙模牙熙牙喊 다 내꺼야

小強好q

咁講係想引人色佢？

禾想色

牙曹同Zico嘅Anysong Challenge，屈機

朝早先睇完牙潔同南小

唔知wooya同wooddadda同yhaan今日會唔會都po challenge呢

牙曹同Zico仲互fo左

想問吓我有無認錯人？

好似冇...

好靜

去唔到有冇人會去
希望遲d有海外場

好正！！

Composed by WOODZ NATHAN
Lyrics by WOODZ
Arranged by NATHAN

Song by CHO SEUNG YOUN

唔知以後係咪製作用WOODZ 表演用返原名

潔對襪好難carry

靚仔咩都carry到啦

wooya開緊ig live

曹開緊vlive

新年快樂
最緊要大家身體健康
希望所有仔仔都可以走花路

新年快樂大家都要保重身體

新年快樂手足們要平平安安呀

新年新希望
帶bdc祝大家身體健康 心想事成

MBK

曜b&錫華

碩

偉仔

牙晶新年快樂

好想做隻豬

新年快樂

姜巴我近排補緊202
每次見到你個名出場都會係到諗姜巴出黎啦

男朋友帶我返屋企拜年
怕羞tim

Mcm
間接炫富

星船又又又有新仔了
而家係咸檸熙模+5個新人
有人話係八大行星+預計2年半後合流嘅熙檸
所有應該仲有一個新人未公開？

你搞唔搞得掂啊星船

有無人可以話我知會員禮點退錢

有啲似Henry

印象中見過話 會員禮退返你本身俾錢張咭度

咁應該係會自動退？唔該晒你

好似全部都好奶好受咁

全部小受feel
我牙虛成為總攻嘅日子𣎴遠了

Btw前幾日睇咗個模咸短篇 好sweet
我鍾意嘅cp終於有一對係HE了

我見有人話得似ong嗰個似

喊左
喊埋右
暴風哭泣中

！！！估唔到會有合照

好耐冇見嘅同框

我同感

感動

啊啊啊啊啊啊

痴撚線

大家要小心身體！
盡量唔出街 出咗街都留意多啲身邊既人
要健健康康阿

東玧寶寶畢業快樂
사랑해
Woolimz 快d出道啦

六個我全都要
協仔好似瘦左 嗚

不要玩花束
車玧cp我可以
唔知車車幾時同我求婚呢

知道已長期摺埋係屋企
大家都要平安呀

佢哋真係好得意

牙虛生日快樂

估唔到咁快退

虛b早日出道

係喎 我都收到通知了

BB畢業快樂
無見一排高咗靚仔咗
型棍子

好正

可愛

天使ㅠㅠ
眼睫毛好長ㅠㅠ
真係好正ㅠㅠ
準備轉做wallpaper了

原來爆咗粒瘡
我想講我第一眼以為係漢b

GET UGLY了
仲有d同女同學嘅合照就唔出黎了
見你今日畢業就放過你啦

依張最似漢B

正式宣布今日嘅海南米李津宇世界第一

不服無得來辯

洗版完畢
Wuli海南米無咗babyfat
高咗又靚仔咗
成為美少年了
雖然都有d掛住正太時期嘅你

gchi

辛苦琴巴熱心洗版

po下佢哋先

媽呀好可愛

仲要扁咀

投降

嗚 最近好幸福
之前缺糧缺左咁多已經餓死

前幾日東玧寶寶畢業
尋日阿仔畢業
今日男友up 男友照上ig
好幸福

新人輕輕留一留名

新人你好呀點稱呼你好

我叫李鎭赫男朋友

咁佢女朋友呢

有我仲需要啲咩女朋友？

召喚下偉太sss

五分鐘內唔出現嘅話牙偉就係屬於我㗎啦

이진혁正宮在此!!

你對唔對得住自己個名

都係有人出現左

不接受非偉太

屌撳錯推文 好柒

誰でも大好き喎你

DD無罪DD有理

我老公李鎮赫
我老婆李洗賑
我男朋友金旻奎
我BB李津宇
我包養嘅小狼狗琴東賢
我青梅竹馬金曜漢
我大仔金東玧
我二仔宋亨俊
我機械人管家車俊昊
我金主具正模
最後仲有人間性器韓勝宇

啱啱好11個

新人hi
我都係新人

Hi
我都係新人

李鎭赫 唔好咁懶啦 老公喎
正宮喺呢度

個名好正

好彩冇染指我老公

又有個偉太出咗嚟

原來我咁多競爭對手

boo.jpg

咁我就抱走我bb先

我先係真偉太

女朋友非太太

開po number 976 thanks

不如開個牙晶生日po

我想開東玧寶寶生日po~ 有無人想搶？

或者有無邊個練習生差唔多時間？牙晶？

google完好似無
咁我開新po了

1001

但個po名好似要改改？

大家點睇

我愛金東玧
金東玧愛我

唉 睇template 根本層層樓都係同X1有關
都唔知點開好
有無巨巨可以改下個template?

我睇返另一邊嘅202 po
或者可以好似嗰邊咁
keep住X1嗰幾層 再擺下其他仔仔嘅動向
始終都係回憶 keep住好似好啲

唔該曬霧子
我開左了

here

唔該琴巴但呢邊仲差十幾樓添

覺得HnD呢張打歌影得幾靚

here~ 快d過去po圖啦